學生女收到嘅不明來電仲多過佢收到阿媽嘅來電轟炸

#代po
自從9月10起 每日打泥嘅不明來電比以前更猖狂 我講嘅以前係今年暑假 真係可以誇張到由以前幾日一個增至而家一日幾個 今日（9月20）更加一個電話打咗幾次泥 留言仲要唔知講咗乜 點解張相會係未接來電紅色哂 正因為我係個學生女 返學冇睇電話 放學睇返嚇親 小寶寶表示驚驚 驚因為反送中運動（主要係92愛丁堡罷課留低咗聯絡電話）洩漏咗個人資料而變成咁

究竟有冇手足有相同經歷 又或者有冇手足可以解答到我個問題呢?

By一個學生女

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有無APP可以一聽就自動錄音動作.

講乜?

然後呢錄完可以點啊？

試下google自己電話號碼

無連到電話號碼架

通常3字頭都係商業電話

唔洗咁驚

5字頭我唔知。我通常都唔聽

飛左去留言 然後咩都無講到

推
最近都多咗5字9字唔識嘅電話打嚟 但冇留過電話

做咩留電話咁傻豬

得啲匯率同图片ID

朋友話所有網上帳戶都冇留電話號碼 唔知點解係呢排好多呢一類型嘅電話打黎 想睇下咩原因 有冇其他人都係咁 同埋點解決

星期二 我一日4個未知來電
但我無留過任何電話

有人見你靚女
想同你建立進一步關係

裝小熊啦
廣告電話姐, 我一日都4,5個

係咪個人資料畀人賣咗

自己可以check下咩電話黎

可以用hkjunkcall 查下係乜電話
29209655-- (商業機構)香港平安鐘協會有限公司
38210100 -- 大陸地產,地產,疑似騙案（38410100 - 38410105）

如果Android 可以裝個小熊來電 block左大部份呢類電話

銀行賣左你資料啫

冇，要jb